郭嘉諾定金判坤？

郭嘉諾
金判坤

我揀郭囝 起碼高大靚仔d 雖然戰術都係廢

兩個都不了

不泊大巴

兩回合得 第一回合最後廿分鐘好睇

both rubbish

飛碟陳

郭嘉諾係咩background 架？ 之前好少聽佢教過波⋯

金sir做體能教練
郭生只教幾場無謂咁早下判斷 但感覺起碼識攻下唔駛睇老鼠拉龜

兩件垃圾

係咪無踢過職業波？

敗走香港